還能活才是諷刺 故此不用做傻事

讓痛苦 輪迴千次 彰顯那快樂有盡時